Streaming en vivo Codelabs con usuarios invitados del publico.

Este es el codigo del formulario improvisado que se codeo ese dia, para los usuarios interesados en el taller de Html5 - Css3 - jQuery - Stylus - Bootstrap.

Selectores usados  => :hover

Nuevos input usados, y sus atributos.

> - En html5 no se necesitan comillas, ejemplo para verlo.
> - Tabindex para los formularios y en general ya no es necesario usarlo en determinados casos.


Si quieren participar y compartir sus conocimientos, no duden en enviarnos un mensaje a Codelabs - Comunidad web, en facebook.

Twitter: @Bootmack